小偷硬闖性侵！人妻誤認丈夫嗨翻30分鐘 納悶「這麼久？」驚真相

小偷硬闖性侵！人妻誤認丈夫嗨翻30分鐘 納悶「這麼久？」驚真相

母湯喔！大陸一名李姓人妻想說天氣太熱了，就把家中窗戶打開散熱，隨後到二樓的臥室睡覺；半睡半醒間被人家撫摸，天真的她以為是自己心愛的丈夫，便開心地發生性關係，「奮鬥」30分鐘後都還沒有結束覺得怪異，才發現壓在她身上的人不是丈夫，而是一名小偷。

這名小偷發現李姓人妻家中大們深鎖，但一旁的窗戶卻是大大打開，他便爬到家中行竊，正準備離開時發現床上的人妻很美，就動了歪心思狂摸對方的身體，沒想到沒有被拒絕，還很主動配合，讓他樂壞了。

李姓人妻也很配合這場性愛，30分鐘過去了卻還沒有結束，讓她開始覺得不對勁，仔細一看才發現原來不是自己的丈夫，嚇得她狂尖叫才趕跑了小偷，並立刻報警處理。員警透過DNA比對，很快就把小偷逮不歸案，目前正進一步調查當中。

網友看了紛紛留言表示，「這不就代表...她老公平常連半小時都沒有」、「大小應該不一樣吧...怎麼會認不出來」、「連老公那根都認不出」、「看得出來，老公比較快」、「哎，這年連小偷都不如！」、「哎，這年頭做小偷都要有一副強有力的好腎」、「於是她最後和小偷結婚了」、「感覺她會被小偷魅力震懾到」。

做開死魚？